吊奶星 Mandy正能到

好想比佢嗲啊 吊！

你老母係到嗲緊好多人

伸手黨 死能開啦

好惡毒